見呢排好多人搞BNO，好心你地啦。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

你地有能力就唔洗靠ＢＮＯ，投資移民都得啦，你地係窮人去到邊都係窮，都只係社會最底層，你係香港衰極都可以歧視大陸西，但你移民後，你連歧視既特權都無埋，衰Ｄ講句，賤過地底泥，真心話係難聽架啦，你地口中既爭取自由，咪就係走到佬當贏當有自由囉。

關你撚事咩

負評既一定係死窮撚低下階層既人

你有冇bno?

有，但唔洗用來移民

係唔關我事，你可以出返去，呢度無你既事

分化撚 block

on9 jai
申： 負評咗
家庭收入6位數

拉
樓主專窮撚扮有錢俾人踢爆

隨便

一個家庭先6位
不如算啦巴打

Block 得

真話確實係難聽既。

但假設係HK定UK都生活一般，又單身冇乜憂慮既話，真係可以當闖下

講到香港人唔係二等公民咁

blocked
死剩把臭口

單身都係既
最多有苦自己受

起碼有大陸西係你下面

扑我果堆廢柴唔洗留言講
你地只係losers

宜家香港人好明顯係最底層

起底block鳩條弱智

你上層有咩人?

不要推 負評 封鎖 上一頁

到今時今日仲係到將人分等級，心入面覺得有人係你下面就開心，鄧你可憐。

你咪留係到囉冇人迫你移，焦土留返比你

可憐既係你 字又唔識睇

任何留言BLOCK我既人
係度刷存在感
廢物 抵你留係香港死全家

歧視自由
你食撚濛咗
人民幣真香

我唔洗賺人仔
二來我只講事實

樓主我都唔想笑鳩你，早排先話自己窮

真係頂唔順咪拎埋BC再返嚟 一定唔會柒得過留喺香港掛

最少四等
第一層大陸人
跟住鄉黑同黑警並列
之後先到真香港人

連登仔：係英國做地底泥都好過香港冇自由

未計藍絲

我都諗住賣左層樓，去英國果邊買d物業做hmo, 再做盤小生意，點都好過係香港啦

最簡單既嘢偏偏冇人做

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

呢個就係台灣唔歡迎香港移民嘅原因

On9
你生活就係為咗歧視人？

屌你老母個臭閪

樓主真係on99

btw, 巴打好熟面口

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼作為懲罰先係最大懲罰。

相比藍絲，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以憑BC一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

另外是黑警，酷刑罪在英國是具有域外法權的可公訴刑事罪行。所以請蒐集黑警干犯酷刑罪的證據向英國警方舉報，佢地嚮英國定必得到公平審判

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以收皮啦，五毛

冇人講走左就唔抗爭 定你係咁諗？

搞BNO同可以繼續歧視大陸人有咩衝突？

3-5k學人買車
好撚有錢呀

你認錯人？

好似之前係財經台定美股post見過你

咁我間中都有去學嘢

樓主係有錢人鬼得閒開呢d on 9 post咩
心照啦

仲話咩block你死全家，做人唔好咁小學雞啦，笑死

講得好，只可惜你係連登講，會俾人屌五毛

得罪講句
住劏房冇得結婚生仔算唔算地底泥

樓主好ball!

你投資移民到再開po講啦

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

全世界都有大陸閪俾我歧視啦

唔搞咁多野都唔算

咁就撕爛佢啦

都預咗，呢度既人盲目覺得移到民就勝利，去到俾人歧視慘過國安法，英文又唔識講，打又唔夠人打，黑人拎條丁出來都鞭死香港班瘦撚。

呢句啱，但你係香港幾何俾人歧視

海外班大陸西，大部分都有錢既，出到海外，人地有財就有勢，唔同香港班單程証，你可以笑鳩佢地住劏房，你係外國笑鳩佢地住大屋呀。

一陣俾五毛你

善用起底及不推文，block得

住緊公屋拎緊綜援喺中國仲有幾層樓收緊租嘅新移民
唔駛交租有得分

香港人交足稅樓都買唔起
港共仲要咩政策新移民優先

香港人唔係賤民係乜嘢

樓主會扮睇唔到先
比人再追問就話當時假膠

利申 有bno 但係英國不了 有其他後路

又唔會話自己賤，起碼你係香港唔會受人歧視。

貼嚟睇下囉要加埋連登簽名喎

香港人會俾中國人歧視
日日十幾億中國人連埋中共政權
媒體日日數臭你香港人

會唔會當面歧視你先？

屌你老味 我買我老婆都唔止10皮啦

有能力去到邊都係有能力
點解一定要有能力到係香港賺到夠錢投資移民
有國安法嘅香港仲有乜價值

3k至5k買單車就差唔多